連仔真係冇錢賺 只為打個和大家開心下

LIHKG使用新式、高速、擴展性大的系統架構組成，以Apps為主，以網為副的設計方式。因背後無金主支持，無組織、無計策，所以iOS及Android程式未能同時上架，網頁版尚未推出。我們會致力完成LIHKG各部分，讓大家可以回到2016年，邁向2017年直到永遠。

至於如果閣下仍有其他疑問，由於本人正在沖繩旅行，請待本人回來後再作詳細解釋

以個人身份及非謀利的方式向會員提供更好的用戶體驗的連尼住上

無錢點請人呀 你估真係得連囝睇咩

我貼bam幾個月都冇事就知呢度冇王管架啦，
得佢一條友咋

連囝唔係香港呀on9

我有撚話佢嚮香港咩

188又真係唔貴既

188真係蝕住做

連你都吠

樓主酸